有無辦法可以告幻彩詠香江

晚晚咁樣俾攻擊性武器射市民，咁多年，點計先